[重開] LEFT 4 DEAD 2 多人Coop

LEFT 4 DEAD

LEFT 24 DEAD

是咁的，半年前我開過24人L4D2 Coop Server一排
如果你有印象嘅話，不過應該冇人玩過小薯ser
之後因為一籃子因素同Final Year關係，我都冇咩時間打機
跟住就冇再開落去，直到依家先有時間重新開番

逢星期五六日10點(大約時間)先開波
至於當日玩咩圖就會係discord放download link
主要都係非官圖，甚至會翻炒之前玩過嘅map
由於in-game mic太廢，我地唔諗住用黎溝通用

星期五六日10點 即係今晚10點(7/6/19)會開呀

簡單講下個server setting同埋規則
講明係多人ser
難度當然係set專家困難

其實咁多人玩，當然唔少得TK啦
玩落同玩四人專家冇咩分別，真正嘅敵人係隊友呀
所以遇到TK，唔好嬲
我都食唔少，亦唔小心TK到自己友

多屍潮多特感呢D更加係例牌野
冇呢D就唔好玩啦 十幾個打幾隻屍 R痕咩
係咁嘅情況下，個ser係非常講求合作性先過到關(我都計唔到一場會死幾多個，救幾多個) 睇Gameplay1，所以唔比自己一個狗衝去安全室
即使你單拖衝到安全室都唔代表入到去架
admin is watching you 後果自負

命仔緊要，所以有裝到買野系統
比大家買槍、自救之類
當然要殺下屍、特感賺下分先買到野
其實我係唔想太hardcore，變到太難玩
大家一齊輕輕鬆鬆過關咁樣幾好呀

唔多唔少嘅map都有伏位，唔好自己行咗去，大家一齊行
有伏緊係要齊齊中

最後，我估大家玩得多會悶
所以我之後會隨機比幾位玩家做特感玩下
改變下個玩法
玩家對玩家，咁樣個難度又會唔同咗

呢個計劃會做一系列嘅測試先會正式落實
e.g. :比幾多個玩家做特感，特感玩家血量方面又點樣處理
呢D都係要諗好同試好先得，我唔想有一面倒嘅情況出現
整得唔好 咁樣大家都玩得唔開心 無謂啦
其實半年前已經測試緊，跟住落黎我會繼續做fine tuning
確保各位玩得開心同維持番個遊戲平衡

Gameplay:
1.論燃燒彈與合作性:
2. 論唔好幫自己立Flag嘅重要性:
3. 過馬路月台要小心(?):
4. 論手殘admin處事方法:
5. on9真係冇極限架:
6. 安全室又真係好安全下:
7. (特感玩家Gameplay) 唔該等埋:

好隊友都離你而去系列
1. AFK嘅下場?

2. 上唔到船嘅下場?

如果有mic，記得開咪呀
有事叫admin幫手就得架啦

唔係事必要你入嘅，但你要入咗黎先入到ser玩咁解
Discord:
Telegram Group:

歡迎大家加入

我都知大家會tldr

gchi

咁多負評既

是但啦
開ser又唔係為左正負評
成班友一齊鳩下鳩下玩l4d先係正路

Husky 幾時開cs server

執柒左

推推

Lm

一堆玩火狂徒

煙花呢D大殺傷力武器應該加價
200點差唔多

依家加左上20

加多句野先

邊個買煙花邊個就係鬼!

今晚唔得閒

Zoo.

rip chow

留名

不嬲都帶定

係咪逃犯遊行暗號post黎

冇d咁既事

唔好做犯法野呀 係game扔好啦 tk is ur choice

LM

今晚繼續放火

完場掛臘鴨

pipe bomb之鬼

riot cop night

已入discord group 8人=FULL?

緊係24人TK Ser

岩岩入左TG group 今晚見

cs呢

不了

有幾多人？

基本上次次都1x

Me want join

有興趣

重有冇？

invite link fixed

好好玩快啲玩

有TG link嗎

入唔到咩............

Sorry this group does not seem to exist

試下無痕
唔得就下面條link..唔知咩事

唔開cs1.6 ser喇